信用卡限額係咪會影響TU

Private 黎做乜

citibank好撚串
佢見我申請得多credit 直頭降低我上限

citibank好撚串

明明申請資格附合哂

不過申請果陣 我唔想比公司電話佢

跟住佢就話唔批

on99

唔會影響你TU 但會影響你申請新卡

例如 你月入3萬 咁你個人就可以借某個數量既錢 例如25萬
但你之前D卡 D limit 加曬起黎都已經=/> 25萬 就會影響唔批你
我之前都中過伏 匯豐張卡一野比左50萬limit我 我連啲廢卡都申請唔到

你有無乎合佢地d申請要求，比夠資料銀行先？
唔批唔一定關TU事

會，試過failed後買過張TU 睇
佢其中一個factor係咁計
你欠的卡數 / 你的總限額

所以如果你因保安理由，自我降低限額，又唔記得找卡數，就會被大大扣分

我俾齊哂 本身都係citi priority
應該都係計限額
冇理由reward都申唔到
應該要降enjoy d credit

不關事

降limit都扣TU?[sosad

保安理由都要扣分

佢句野 前提係唔記得找卡數

同樣既欠款 limit愈小 招得愈多分咁解

*扣得

信用卡太多是有影響( limit問題？)，所以我cut咗啲廢卡

簡單黎講你10000 limit 碌咗1000蚊，咁使用率係10%

你有100000 limit 碌咗 1000蚊，咁使用率係1%

但係後者既tu grade 一定高過前者，因為使用率低

意思即係唔好亂降LIMIT / 拒絕提升?

定係你指信用額使用率?

唔計使用率架，
你拿份報告就會明。
佢大概係話
你現在仲有50000元卡數結欠，而你信用額係100000
即係你用左你信用額50%
同埋你曾經係某年某月某日遲還卡數
所以你的評分係 X Grade
仲有佢好似無你薪金資料，
所以係跟你信用額估你入息再計分